{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_003609",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002161105?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "부산 타이드어웨이 풀빌라"
    },
    "text": "このペンションは海のすぐ前に位置し、ルーフトッププールを備えており、水泳とオーシャンビューを一緒に楽しむことができます。 注意すべき点は、オンライン決済時に基準人数のみ決済され、追加人数は当日現地にて決済しなければならず、最大人数を超えてはならないという点です。 チェックイン時間は15時、チェックアウト時間は11時です。 送迎は不可能であり、個別客室に電気グリルを利用することができ、1部屋当たり20,000ウォンの追加費用が発生します。 利用時間は入室から退室までであり、追加グリルが必要な場合、20,000ウォンが追加されます。 202、203号客室は客室の内部にあるザイグルをご利用いただけます。利用費用は現地でお支払いください。 幼児基準は13歳以上は30,000ウォンで、36ヶ月以上から13歳小学校以上は20,000ウォンです。 乳幼児は基本人数に含まれ、最大人数を超えることはできず、36ヶ月以上からは追加料金が発生します。 客室別情報はフルビラ客室とフルビラのぬるま湯、お湯に分かれており、利用期間と価格に差があります。 無料でインターネットWi-Fiを使用でき、ウェルカムバスケットも提供されます。 ペンション施設としては駐車場があり、指定駐車は1台まで無料で、追加車両は屋外駐車場を利用する必要があります。 ルーフトッププールは屋外で運営され、6月中旬から8月中旬までは冷水で運営され、その他の期間はぬるま湯で運営されます。 利用時間は午後3時から午後8時30分までで、ペンションの事情や天候により利用できない場合があります。 客室ごとに個別プールがあり、使用期間はフルビラのぬるま湯は4月から10月まで、フルビラの温水は11月から3月までです。 チェックインは15時、チェックアウトは11時です。",
    "QA": [
        {
            "question": "このペンションはどのような場所に位置していますか？",
            "answer": "このペンションは海のすぐ前に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ペンションにはどのような施設がありますか？",
            "answer": "ペンションにはルーフトッププールがあります。"
        },
        {
            "question": "チェックインやチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は15時、チェックアウト時間は11時です。"
        },
        {
            "question": "ペンションへの送迎はありますか？",
            "answer": "ペンションへの送迎は不可能です。"
        },
        {
            "question": "客室に電気グリルを利用することはできますか？",
            "answer": "はい、個別客室に電気グリルを利用することができます。ただし、追加費用が発生します。"
        },
        {
            "question": "幼児や乳幼児の料金はどのようになっていますか？",
            "answer": "幼児基準は13歳以上は30,000ウォン、36ヶ月以上から13歳以下は20,000ウォンです。乳幼児は基本人数に含まれ、最大人数を超えることはできません。"
        },
        {
            "question": "ペンションには駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、ペンションには駐車場があります。指定駐車は1台まで無料で、追加車両は屋外駐車場を利用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "ルーフトッププールの利用時間はどのようになっていますか？",
            "answer": "ルーフトッププールの利用時間は午後3時から午後8時30分までです。ただし、ペンションの事情や天候により利用できない場合があります。"
        },
        {
            "question": "客室ごとにプールがあるのですか？",
            "answer": "はい、客室ごとに個別プールがあります。利用期間は客室によって異なります。"
        },
        {
            "question": "チェックインやチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は15時、チェックアウト時間は11時です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 557,
        "QA": 445
    }
}